屋企夜晚有乒乓波聲

尋晚凌晨12點幾一點, 好靜嘅時候聽到牆邊有乒乓波彈下彈下嘅聲.. 達達...達達....達達達...咁我好撚驚啦 走埋去聽下 點知啲聲又停咗 咁我走開啦 過咗一陣啲乒乓波聲又出現番 有冇人試過有呢個情況出現?

利伸: 公屋

鋼根冷縮熱漲

正常㗎，唔洗擔心

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

靈界既小朋友

鬼姐，淆乜
人都做唔掂，做鬼點會掂，搵師父打到佢永不超生

我練緊波